[圍爐取暖] 少肥好煩

未去到會比人話肥但會話有肉地
啲衫遮住手臂肚腩同大脾就唔係好覺肥
但着衫永遠唔可以着露手臂嘅衫同緊身衫
着高腰短褲短裙坐低又會突肚腩
減肥又係樽頸位好難減
唉好煩

[img][/img]

我碌鳩都有小小肥

其實睇樣多

啱嘅 但瘦左個樣都會好睇啲

其實唔會影響好大
唔係肥到五官淹沒曬既話

瘦左輪廓會出啲

直接變肥咁唔驚唔上唔落

講笑
其實同你有一樣問題
如果有肉地唔肥應該係做運動修線條
不過衰懶癌

肥就肥啦
少乜撚野肥？
成日自我感覺良好

嗚同伴
我都懶
而且做運動要好耐先有效果
做左一排就會想放棄

我覺得搵伴好緊要

係啊係啊肥到唔敢出街驚嚇親人
不如了結生命

啲friend一係食極唔肥一係唔介意自己肥

冇乜同伴嘅我出返去先啦

肥就肥啦

圖呢

幾大?
少肥大波 = 屌打瘦骨仙